等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

巴打唔好意思
希望你唔好介意我抄你地的 post

2019年6月9日「守護香港反送中」大遊行2019之夏，我們始於此

2019年6月12日反對逃犯條例修訂草案佔領行動

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

2019年6月14日媽媽反送中集氣大會

2019年6月15日永遠懷念

2019年6月16日反對逃犯條例修訂草案遊行

2,000,000 + 1 人 我們同你行落去

2019年6月21日大規模圍堵警察總部

2019年6月25日眾籌登報喚G20關注 9小時 670萬

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

2019年6月26日民陣愛丁堡廣場集會

2019年6月27日眾志圍堵律政司行動

2019年6月29「請你們堅持下去！」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

2019年7月3日「香港需要的是革命」

2019年7月5日媽媽反送中集氣大會「孩子們，你們並不孤單。」

2019年7月6日光復屯門公園遊行

2019年7月7日九龍大遊行

2019年7月13日光復上水遊行

2019年7月14日光復沙田遊行

2019年7月15日絕食者苦行禮賓府

2019年7月17日717銀髮族大遊行

2019年7月21日要求徹回逃犯條例修訂草案遊行

同日晚上721 元朗事件

2019年7月26日機場集會「同好多香港人一樣， 我地都要養妻活兒、供養父母， 但我地即使冒住被公司秋後算帳嘅風險， 都要企出嚟提出我地嘅訴求。」

2019年7月27日取消 紅磡遊行 土瓜灣遊行同日 第一個警方發出反對通知書的 光復元朗大遊行

同日晚上727 元朗事件不再是黑社會，換成了香港警察

2019年7月28日中上環遊行警無間斷施放催淚彈近 4 小時橡膠子彈毁木盾示威者：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

2019年7月30日港鐵不合作運動「唔好意思各位打工仔，阻到你哋真係對唔住！」

2019年8月1日金融界中環「快閃」集會

2019年8月2日醫護專職集會

同日公務員遮打花園集會「縱使同意公務員在履行職責時需要恪守政治中立的原則， 但並不代表我們不能夠就政治議題發聲， 因為在脫下職員證及制服後， 我們都是香港人。 」

2019年8月3日旺角再遊行警方再發出反對通知書

同日晚上黃大仙街坊抗黑警

2019年8月4日將軍澳及港島西大遊行

2019年8月5日 早上全港交通大癱瘓

同日全港三罷 - 七區集會

2019年8月7日反送中法律界游行

同日七夕觀星 聲援方仲賢

2019年8月9日 ~ 11日香港機場 萬人接機和你飛

2019年8月10日大埔守護孩子未來集會「讓民意走出連儂隧道。」

2019年8月11日「以眼還眼。」

2019年8月12日「百萬人塞爆機場」

所有航班取消。

2019年8月12日前線醫護人員發起無限期罷工

2019年8月13日齊齊再接機

2019年8月14日反送中燒衣晚會

2019年8月16日香港曬錢日

2019年8月16日學界×攬炒聯手萬人集會

2019年8月17日教師大遊行「我想學生知道老師係佢嘅避風港，係佢哋可以依靠嘅對象， 無論佢有幾多無力感，都可以放係我哋度， 唔駛自己一個人承受。」

「我地係香港老師，今天，817，黃雨下舉行教師遊行， 有2萬2千人參與，卻無阻各位老師們冒雨前行。」

2019年8月17日光後紅土 還我靜土

2019年8月18日民陣818和理非大遊行「從此不分和勇」

「民意逆轉？你知唔知而家幾大雨，我死都要迫入維園Count人頭！」

2019年8月19日清潔車站車廂行動「污漬係可以抹得走，但警察同港鐵失職失責， 對市民造成的傷害，無論身體上、 心理上呢啲傷痕，都係抹唔走嘅。」

2019年8月21日721一週月 - 元朗恐襲靜坐

「我同老公八點到左靜坐，一路好和平， 無啦啦有啲防暴同速龍衝上黎，好多人唔知咩事， 勇武仔即刻上哂Gear衝去入口同天橋頂住防暴同速龍， 我好想俾個擁抱佢地。」

從此「港鐵‧黨鐵」

2019年8月23日香港之路

2019年8月24日觀塘遊行第一次７站列車服務暫停

推倒監控燈柱，對抗暴政

2019年8月25日還警於民 警員家屬集會

2019年8月25日荃葵青集會

第一次出動水炮車

2019年8月26日稅局靜坐抗議「即使只係得我地局局幾十人， 我地都會堅持落去。」

2019年8月26日圍堵深水埗，黃大仙要求釋放被捕人士被放行少女相擁而哭

2019年8月28日國泰員工集會「無咗份工唔怕，最怕係大家無得出聲。」

2019年8月28日#protestToo #MeToo 集會「斷骨可以好返，但受到侵犯侮辱， 心靈的傷害可以很大。」

2019年8月30日830大搜捕黃之鋒：「難道拘捕成千人，聽日條街就冇人咩？」

2019年8月31日人大831落閘決定五週年遊行

第一次遊行上空出現直昇機

第一次水炮車出現藍色水劑

「請把2019年8月30日當成人生最後一天， 明天831我們就在中環相見， 我們不知道今年的9月會否來臨， 但至少我們並肩作戰過。」

2019年8月31日「831」

「我想救人而已，我求求你，我把裝備全給你， 你讓我去救，我救完你打我、射我，你怎樣都好， 拘捕我也好，你讓我救他，拜託你……」

2019年9月1日和你飛集會香港「鄧寇大撤退」

2019年9月2日 - 9月3日92．93大罷課集會開學日

2019年9月2日 - 9月3日全民三罷「香港人退無可退」

2019年9月6日反濫捕，抗威權集會

2019年9月7日機場交通壓力測試

2019年9月7日德福及連城商場靜坐

2019年9月8日香港人權與民主法案集會

2019年9月8日銀髮族邀請林鄭公開論壇林鄭：「不回覆。」

2019年9月9日自由之路學界人鏈放題

2019年9月11日聯校九龍塘達之路人鏈

2019年9月13日獅子山之路齊慶中秋夜

2019年9月14日淘大衝突

2019年9月15日民陣遊行

2019年9月17日中環人鏈

2019年9月17日多區商場大合唱

2019年9月18日香港之路 - 球迷大和解

2019年9月19日沙田聯校人鏈

2019年9月21日屯門公園再光復

2019年9月21日元朗721兩週月反恐襲集會

Yellow Object 事件

2019年9月22日和你shop 4.0

2019年9月27日聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

2019年9月28日雨傘革命五週年

2019年9月29日抗中共反納粹全球集會

2019年10月1日沒有國慶，只有國殤

同日 - 健仔中槍

2019年10月2日關注受傷學生手足繼續同行

2019年10月2日荃灣公立何傳耀紀念中學聲援健仔集會

2019年10月4日行政長官以「緊急法」通過「蒙面法」

當晚 - 全港遍地開花香港人！反抗！

2019年10月5日國際人道救援 - 香港人SOS集會「蒙面法」正式生效

「我有權，戴口罩」

2019年10月6日追究警暴，守護記者，立即起訴開槍警察集會

的士蓄意謀殺，少女雙腳或永遠殘廢

2019年10月7日重陽悼念反送士義士 太子站。追思會

2019年10月9日梁天琦上訴日革命第4個月

辯方律師：「佢聽到你地叫佢。」

2019年10月10日10月10日黃店爆買日

2019年10月10日中大校長對話會「校長，我願意鼓起勇氣除低呢個口罩。 請問你願唔願意同我一齊鼓起勇氣，同學生同行？」

2019年10月11日「反緊急法」中環快閃遊行

2019年10月12日「反緊急法」尖沙咀至埗深水遊行

2019年10月12日銀髮族警總靜坐48小時「下一代為我哋擋子彈，點解我哋唔支持佢？」

2019年10月13日遍地開花

2019年10月14日香港人權法造勢大會

「民意，一直都在」

「任何的政府官員，選舉主任同埋黑警，佢地打緊香港既， 我地就將佢地世世代代全部送翻大灣區！」

2019年10月15日Stand With HK, Stand With Morey

呢四個月大家過得絕對不容易
去到邊個地方，大家都講緊香港人真係好厲利
我身為香港人好驕傲

但好希望大家清楚知道
香港人已經沒有下一次
已經沒有任何輸的空間
呢段時間發生好多好多好多唔開心的事
但大家唔好放棄
放棄左
唔係做番隻港豬就可以

引用另一位巴打的post

我一直支持「正面思想抗爭」
不指責，不屌人，多鼓勵，多討論，多建議
而家LIHKG多鬼到仆街
想係到幫大家打打氣
提番大家，一直以來，我地係點樣走到而家呢一步

831義士，新屋領義士，被自殺義士
大家而家討論緊的陳彥霖義士等等等等
我唔係叫大家唔好fact check
唔好搵返個真相，還佢一個公道

但希望大家知道
如果想幫咁多位義士還一個公道
唔係要証明佢點比黑警殺死
係要推翻呢個暴政

想引用HSBC 一句我覺得好好的廣告

【承諾之後．才是承諾開始】

手足，大家之間有好多的承諾
記得嗎？
「不撤不散」
「一個都不能少」
「不分化，不割蓆，不篤灰」
「五大訴求，缺一不可」
「一世都唔原諒香港警察」

仲有
「齊上齊落」

9月尾，我地步履慢了
10月頭，我地停滯不前
我地走下岥了
我地經歷完「齊落」
但昨天，大家都翻黎啦
係時候「同上」！

10月20日
我希望見到你地每一位

幫我推到去10月20日為止！

1020 到時見!

Push

推

Push 1020見

1020見

push

推 !

【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

10.20見

pish

巴打好中

推撚爆

成車得我一個戴口罩已經幾日
今日見到另一個巴打
好warm

幫推

10.20

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推~

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

大家唔好唔記得逃犯條例仲未撒回架
1020

係
所以我仲未改名

集集推上熱門

1020 black bloc，帶齊裝，睇定地圖

謝謝你
到時見!

1020全民1330尖沙咀見

到時見!

不見不散

1020 不見不散

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、2500+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

到時見!!

撞

我要推到成個熱門都係1020 POST!

推呀推 讓這post推
大家都要抺乾眼眸裡的淚
加油 努力
齊上 齊落

PUSH!

推到成個熱門都係1020 POST!
入去幫推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

推到成個熱門都係1020 POST!
入去幫推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

不要說：我要1020去行街睇戲食飯

２００萬人聽住，１０.２０逼爆九龍

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

Tommy籲周日1020上街發聲

到時見!

1020尖沙咀 見

到時見!
叫埋親朋好友

老閪都出

到時見
叫埋親朋好友!

推呀

推 1020 尖咀見

推推推推推

Tui

支持 1020 出來

Push again

WE ARE HONGKONGERS!

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

星期日見

我話知到時尖沙咀有坦克車

星期日見

星期日
尖沙咀